[當家精神福逸] 一月十七日田草十場賽日討論區III

馬PO第二期精選龍虎榜 (未計算17/1成績)
天堂之門 352.5
尊兄 278
大外一氣 138.3
Greenwood綠木 77.5
しっぽ 69
女朋友係貓 67
蘭仔 60.5
Goldonsixty 56
F_TOTTI 48
Saho 41
蜻蜓點水 22.5
大衛希斯 18.5
單挑冠軍 16.5
冼毅力saint 10
火箭拳王 10
潘頓正賤種 8
七色交響曲 7.5
當家精選 5.5
扑濕瑪莉 -1
奧書 -4
覓腸 -4.5
岩田剛典 -10
小川ともみ -17.5
福逸 -18.5
梁家俊(無傳承) -25.5
甲乙丙丁 -34.5
真心呼喚 -35
宮澤有紀寧 -35.5
拿樸迪 -38.2
跟方駿暉贏大錢 -39
冬天沒有雪花 -39
bot -40
上了別人的妞 -40
時時精綵 -40
買韋達會發達 -40
JohnSize -40
晏菲路8號 -40
俊歡騰 -40
切柒裂桃 -40.5
吳宗憲騎加州雷電 -46.5
金仕芬 -47.5
華可可 -48.5
智高無上 -52.5
波利 -75
屠殺馬會 -80
方嘉藤惠 -80
心靈投注 -80
畫個大圓圈 -80
zacpurton -80
人一世勿一世 -80
金世正 -80.5
我愛摸lin佬 -82.5
南珠隻狗 -83.5
Priestgod -85.5
なつめみお -88
Win神Ho -95.5
SakaXhaka -120
寶高 -120
新力必 -120
烽煙 -160

17/1 馬PO精選
R1 正義駒 (金仕芬) 輸
R1 旺旺寶駒 (覓腸) 輸
R1 幸運精選 (Party) W$66.5 P$16
R1 度身訂做 (烽煙) 輸
R2 友誼之星 (七色) 輸
R2 日就月將 (冼毅力 saint) 輸
R2 勁力十足 (蘭仔) 輸
R2 深愛 (波利) P$18.5
R3 逍遙自在 (冬天沒有雪花) 輸
R3 黃金甲 (跟方) 輸
R4 雙天至尊 (尊兄) 輸
R4 進優自在 (切柒) P$25.5
R4 兩全其美 (俊歡騰) P$20
R4 紅麗舍 (奧書) 輸
R5 明欣賞 (なつめみお)
R5 日日有餘 (憲)
R6 勝將飛騰 (金世正)
R6 競駿翩翩 (大外一氣)
R6 遨遊之星 (人一世勿一世)
R6 大眾開心 (拿樸迪)
R7 悅驫 (甲乙丙丁)
R8 威威心得 (梁家俊［無傳承］)
R8 錶之銳 (saho)
R8 盈嘉輝 (我愛摸lin佬）
R8 為食格格 (屌撚左)
R8 淺草飛 (心靈投注)
R9 福逸 (Win神)
R9 好好利高 (寶高)
R9 萬事叻 (時時)
R9 大紅包 (F_TOTTI)
R9 經典之星 (zac)
R9 美麗掌聲 (蔚藍海角)
R10 星運明爵 (華可可)
R10 浪漫組合 (真心呼喚)
R10 嘉應精彩 (宮)
R10 駿龍飛騰 (屠)
R10 元朗之星 (當)

乜原來馬po咁多人平時留言小貓幾隻

Lm

lm

我必中W

冇人派錢

有冇賭神分析下

華蛇

唉 真係輸到

華蛇養唔養狗

呢獲真係世界觀 觀世界 TVB日日比貼士

莫雷拉塞塞塞仲要望後，望你老母咩望，冚家鏟

我同華蛇條Q都2600

所以話，贏錢得幾個係有原因

上場初出唔係咁差

比狗賭

比閪手劏

容癌真係最撚煩 成日爆啲巨冷

上次段速一啲都唔差 所以東方繁華可以睇高啲

又1雞Q
點夠你玩

冇得賭，觀世音上場買左今場放低即贏

煩撚到 明欣賞W比隻不知名殺

今日咩日子？爆到咁

隻3好彩守到p

又同路
比佢殺我w

1 3 位置q

小玩家

潘狗都買

潘頓教馬薜恩去馬係咩劇本
不過容狗去馬冇得講

第五場qqp過緊1-5-10希望中

雷狗我屌你老母

冇啦啦斷9左跑包尾好撚野

我好早就講觀世界

係 咁派未

恭喜哂

中q再算

下場先買你閪手 你早左一場丫

R6賭自己算

我六寶已經以為自己好醒揀左明欣賞一隻

容西鵬原來上星期仲未飽

你今日都贏到開巷啦

旺財，話自己係狗

恥笑開始

新蛇

條六寶買咩

一路順風？

好事唔怕攞出嚟講

觀自在都嬴點賭

上半場大熱頭4都冇

駿嶺峰？

有幾個報紙佬都有貼觀世界

你地似癲喎
乜能野旺財

依加叫做打返和
頭幾場針到傻

完全封鎖咗係咪wwsir

基本

下場買咩？

中幾多 我瘟
仲要過關

其實上場有追，不過潘狗換薛恩呢啲30隻先開1隻咪比佢抽水，只不過今場開咁解

我嚟

你唔係旺財都友福啦

今日可以合埋眼拖F

爆到hihi

想4

啲大彩池咁撚凶險

今場邊隻膽

you 1 5 10?

可惜

yes

邀遊之星6倍

今場大熱門「皇帝賽」賽後被發現流鼻血。

神逸金剛

加油

多謝

啲對話仲老土過粵語長片

屌

競駿翩翩

西拉竟然騎尖辣椒

原來1-3都有過百蚊，好分到

薛恩起孖

其實今場有機會近

所以我會博下

1號買Q冇得飛呱

創科先鋒田雞整多場有冇得諗

我就唔信駿嶺峯都有

場場跑埋D 9 唔撚搭 8 賭條撚咩
屌你老母

遨遊之星好似唔錯

尖辣椒

我鄭第二場頭馬

場場1號都大撚獲 點賭

想買雙年

今場又爆？

英文台

博雷狗

1，5，10，2

2-9-14

除左競駿買埋尖椒對碰

肥鬼

拉叔廿六倍

開埋神逸金剛啊笨

留名等潘狗又撚

點啊 今場又想點爆

真係綠格

細潘啦

潘頓閪啦 大熱唔會去 冷都唔去

7號回飛贏多啲

同D 賭仔追圍一樣

綠格

黃袍飛

醒旺財

訓左冇睇 今日D賽果咁爆

唔小心中左場馬
可以收工了

又勒着馬

潘狗

潘又收皮

呢場又冇得追wo

烽煙四喜又中

48秒幾????

牙拉爭少少

48秒幾 6班馬

我鄭第2W !

大眾開心辣殺一隻

全日第1隻大熱有頭4

尖辣椒p goal

今日爆到

果然係咁閪

鄭
閪拉

多仔連仔

多謝峰煙蛇

潘狗贏唔到真係唔會同你搏p

又千幾蚊q

R6 大眾開心 (拿樸迪)

差少少輸短頭

雷閪

買左潘雷，差小小

潘狗p都唔俾我

楊明綸屌你老母等換人啦最後100先搵到位沖

你中埋真係發得達

次次買kc都jump

真係贏埋馬轉運

頭痛

深愛咪博左啦 又屈

屌你老母潘

恭喜晒michael

齊齊有福

屌你老尾潘狗中晒腳唔中膽

屌尖辣椒
23倍win呀

大眾開心打極唔上

多謝連巴! 跟了位置

唉 屌你老母 潘狗

今日d大熱門

點賭呀

華SIR 烽煙SIR 埋Q

今日賭條撚啊
場場都咁

場場過千

烽煙蛇贏完馬好醒神

搏到雷冇潘

尖椒

2.4
1.7
1.9

比狗賭, 唔撚玩

點撚賭 d熱腳死撚晒

屌你老母第3都頂唔到
不過都係開心錢
1001 派100

賀搭雷有二仟蚊Q
點中

@烽蛇
出水未

你話孖T點買

夠薑福逸都收埋皮

我

100蚊收番埋啦

雙年真係要d唔駛帶腦既跑法先得

講真對衣啲馬都贏唔到

1膽

好

3萬

勁

莫雷拉騎冷馬真係有一手
吹佢唔漲

點解次次都係跑完就見到 我知錯啦

下場賀狗三win?

今日唔柒再玩win

係 小注博下幾好

雷神正氣幾多 肯同你去
潘頓呢啲快啲去死場場飛佢就岩

我聽到賀年容癌起孖已經想嘔

買左潘狗騎王既手足安好嗎

差啲w

skip咗呢口

仲有福逸

今場 6 7 入p 報icac

未跑前之 比你睇到都唔會買 薛恩+容天騰

因為事前你睇到都唔會買

得把口

撕得飛

其實潘頓係咪唔識騎馬

薛四容癌呀 點跟呀

要

準備gel埋

6場馬
賀年西手3w

今日點賭

今日飛大熱就啱

潘狗夠膽就福逸都唔撚去

如果福逸都收埋皮呢度會唔會暴動

今場田狗飛？

會員福逸驚青未潘狗今日啲騎功

原本賭波賭馬都輸到仆街
都係回得返啲本加贏小小
唔好咁jer啦

全香港6寶係咪已經斷晒

你都咪話

廢佬暴動先

中六寶會有幾和味

直路好似仲難

點和味都係200幾萬

佢開隻澳華威威俾你

今場關佢撚事咩

下場13同3 可以飛啦

😭 😭

除左烽煙開足全日處女馬
下場得4隻未贏過

賠率冷
天台冷
我心更冷

唔識買 不過頭幾場買大熱次熱 得田狗第一場中
依2場飛大熱反而追返啲

屌你老母啱啱行完山 爆到

1-5-7 PQ都唔撚比我

又事後 @@

wwsir點會出事前

又 block 一件事後

派?

買左少少win諗住可以食晒wp
輸個鼻真係dum春

仲有人未block佢

賭波算啦

其實狗會有無罰過潘狗

投降

俾下盤迫害左成個禮拜 點部署

平海掌星會唔會搏多左今日輸到仆街

If u can’t beat them

未撚中過

但佢事後都撚準場場有咁濟

又想買大細潘

巨額中過未

文家良呢場出2隻

乜撚今日1130咪上盤贏半

冇佢背飛點得 馬會唔使搵錢咩 馬會不知幾愛佢 肯同你背飛跑第4

事前買N條飛
跑完咪貼條中既

買三揀一輸到仆街

綠彩威利

其實我都係諗緊佢係咪咁做

點解仲會有人信佢
咁撚準場場中仲買10蚊？

其實改圖難度好低

我宮心水都幾清

救一救我得唔得
又想一棍風流人物
佢係咁爆爆到我思緒都亂晒

鄉土著名會員

悦驫博唔博得過

今日豬到冇方向 買熱門又豬 買冷又唔爆個隻

但如果真係改圖係為乜
刷存在感？

今日賭死人啦 無logic

好心咪撚理佢啦

山高食鹽多過我地食米

同路 p
小注win

周蛇 搭兩隻文家良

咁貼事後飛又為乜
刷存在感？

但改就改大額啲啦

買少少p試下算

賣料狗

人地有收費台架

會唔會咁on9買n條飛淨係為咗Po上嚟馬po

威威心得

風流人物

Real...

為左氹人買料

簡單啲開番條做愛q

哇 你去咗邊
掛住你啲數據呀屌

你咁諗就已經中招

傳盛P 重注

無敵勇士跑得返未……

平海掌星p

跟

邊個

呢場俾唔俾好呢，仲諗緊

+1

人地有個爐收錢賣料

觀自在菩薩

想gun

中華威威？

第4場編號2966
第6場編號去到3081
中間有成30幾40條飛

大武士

夢幻人生

觀自在菩薩, 行深般若波羅密多時, 照見五蘊皆空, 度一切苦厄.

大眾開心買咗佢嗰啲依家開唔開心？

第七場都開跑仲講緊

今場學董驃錶話齋先揀驫

gun

當個個都以為繼續爆就會變返正路

屌你呀1.2P

賀狗勁到

仲有人買潘狗

仲繼續落飛

又話唔能買潘頓

大大力

1.2

超重注

真係平海

法國佬

賀狗3win點玩呀屌

賀年3W

垃圾潘狗又輸

有返1.3

1 3qpq 搞掂

冇人理賀狗

鳩猴戴帽 你賭埋佢

賺番$50

賀狗今日食咗春藥

開返大熱

當家精神望空唔知自己跑緊馬

法國佬輪流搵食

韋達又死一隻

都係生勾勾

呢隻大把進步空間啦

賀年今日3w

跑咩？

3w賀年

精彩勇士又輸

有p有交代啦

啊年3win 投降了

鳩猴又拜個早年

仲有成個月先過年
咁快賀年

食飽哂慢慢黎都得啦

開翻正路，傳盛真係穩place馬

奧狗又中一千萬P

呀年今日騎狗王?

賀生去馬了

自己細注D咪有多D

我認輸喇

點都係1，3跑得好過13，14

賀年送鳩猴

但得1.2 點買

田1000M跑來跑去都係呢2隻

終於有份中平海

風流人物膽左

賀銘年愈望愈靚仔

隻綠彩威利落四班就開得飯
陽光戰駒翻版黎

呢場輕鬆

屌你老母傳盛明欣賞進優自在
買邊隻就指定第二

1形勢大好
45隻馬係前面帶 空位又唔洗搵自動有 爆一段仔就爆馬

究竟上場福逸有幾勁

都係 但要睇達有冇咁既能力

超重傷

今日針到

威利系又買垃圾

公證福將50倍準備

阿年呢場顯騎功

嘩 禁住都上緊黎

無敵勇士有番d走勢
部能條弱智唔知有冇望空過

估都係估佢地
1000績強好多啦
不過今日無logic 無賭

依隻都win戒賭算

人地拎住隻秋陽慢慢玩
香港應酬下既啫

1號外地贏過膠沙係咪又爆得

今日咁冷 大家贏幾多

我估福逸第二 殺賭仔

一棍錶之銳，輸左唔撚玩

1000 A欄點會有兩隻中疊走去望空

你場場都中50蚊qqp

下場直屌超霸wp

我賭波輸哂 今日一蚊無賭 你仲慒盛盛

菜七子
屌你唔係馬超輸9左
搵位搵到200先有

下場買咩

你唔鐘意場場雷神咪開呢d俾你地囉

後面仲會爆

今日傾好左邊隻紅燈就唔去馬

視乎最尾幾場三大仆街認真定玩野

屌你游刃有餘到睇日本馬

不賭便是贏
你贏好多
派？

加應精彩應該收皮先

6寶應該死尻左？
仲買唔買3寶

頭先逐場睇返 真係爽撚過贏 d熱門隻隻亂跑

我仲有六環，三寶都覺得繼續有得爆

可以博下

admire virgo同velox輸到唔知去咗邊

想睇呀年一日狗王 大師傅放水未

7號啲飛

頭5場大輸
第6場是尻但亂買但追返和
而家唔撚賭了

頭寒了點買都輸

第六場中都似賭神啦

死癲狗黎 第6場都過到

6寶頭3關 閪 年 年

捷報

Can’t beat them, join them
No logic bet is ok , buy cold 🥶

賀狗啦 唔好同手風作對

好難講 有時會還盅俾錢人搭車走

倬躍錦標

天天精神

老閪都買田泰安

你個名

我明欣賞1隻

R6要左6隻

Admire Virgo 都唔知跑乜

6億馬都係垃圾

俾我揀多次我都揀唔到隻齊齊友福

想買另外一個年

超霸神駒？

下 仲黎？

J2話為食格格鍾意食泥

呢場有冷馬賭，老撚都賭

今場賀狗再贏 我即刻飛的去馬場表演食泥

1 9 14

小注咗p 針

點樣老撚

邊隻

6嘅

再贏搭巴士啦，唔好搭的士啦

平海

1

史狗

簡單d,協進神狗算數

都靈紅星

唔好咁。。

西手爆多場冷未

富咸熱血飛剷 多狗對爆尾 奸有奸輸

爆

再都靈紅星真係報警

雷狗巨額過關

莫雷拉

20倍

紅海之星

拖埋紅海之星啦

賀狗本身就全季牌

戒波 唔叫口號

shit恩有冇機

今場到彭蛇未

9 定 10好

幾時甩多次褲

2015年4月23日，薛恩在肯德百里馬場策騎Miss Royale，但起步不久馬褲鬆脫，整個臀部在馬匹過終點後被看光，結果Miss Royale跑獲亞軍。事後薛恩將該馬褲進行慈善拍賣。

要啦 狼隊單邊11

盈嘉輝

賀銘年 4w ar

@寶高

大熱通殺？

果舊錢唔輸波都要輸馬 賭仔真係好撚慘

賭神出水

係福逸樓等緊大家

3 5 12

今日錶之銳無飛 呂建威可以收皮

4WIN

賀狗 食左藥？

賀狗

又賀狗

嘩屌你真定假4win賀年

4w

一放到底

真係4w

賀蛇癡左線

屌你 賀銘年放頭都有 世界末日啦

屌回到16倍

仲要閘前唔撚入閘搞左輪快放放到你冇得跑 癲

蘇銘倫上身

年又過年

屌 天天精彩入唔到q

賀狗今日成個潘頓去馬mode咁

泥地馬克羅斯

馬王來
22.2

屌你咩

佢打算幾月再贏

智利馬王

買賀狗搞掂 今日唔賭LU

我愛泥地

放到甩晒仲有係手 痴線

鳩猴食咗禁藥?

早知買三重

88倍q

上身又會知今日利放 放到甩碌 平時唔見佢咁跑馬

賀仲有無

奧狗俾隻9頂死晒
慘

呢隻回到16倍笑出聲

下季

有冇人打醒我 想知係咪幻覺

勁中仲想點

真係吐血死

賀狗主動放頭 平時一定捉住唔放

唉，輸騎師

泥地王拿蛇
中4重

今日留後全部無得跑，發瘟

莫雷拉又阻撚住哂

牽旺加富差d

公證福將pls

有無加注

賀狗驗尿 ?

唔買W買P都好撚抵啦

仲黎

痴線贏四場

On9 好分到

午夜獵人玩咁耐先增程

協進第四

贏極都仲咁好分

點解賀狗4win大家仲要賭

呢隻先係黃金甲？

年又過年共慶歡樂綿綿

你買獨贏唔買連贏

去緊了

賀仔騎王未

手風呢家嘢係咪造馬造出嚟

三寶好分啲

莫雷拉話 屌 你咁跑 我phone in都追唔到啦

今日咁既賽果 福蛇都係涷過水

天天精彩留後跑1800賭西咩

天天精彩有拖佢
前一次泥地都近

第九場一隻福逸

個個去馬都識跟返當日場地形勢
平時就亂跑扮無做功課

你老尾４ＷＩＮ

潘狗呢

賀銘年直落3場

買左牽旺加富差最後幾步

鬼知咩 唔敢博賀年

[img]
吐血死

輸到無哂錢 求payme的士錢去食泥

再嘈直落五場

福逸點買 今日場場爆

呢個真係賀狗黎

同烽煙個時間差唔多

今日擺呢個位仲有P真係執到

唔敢買福逸

賀銘年show完4字未

捉去驗尿啦

賀狗 波狗

協進落飛超霸殺馬

超霸前幾場買就冇，今場唔買就變身，屌

買常常精綵算啦

奧總今日贏幾多百萬

雖然都係pq,都唔洗咁閪呀

追馬又得放馬又得 快慢由人

唉屌 公證福將 10蚊wp

樓主

咁快舉4字，係咪4場收工？

超霸神駒去杜拜啦

唔好賭了

癲撚到

賀狗 夠膽就5w

隻智利馬王好似唔受控係咁走都贏

我唔係

隻NIGGA起碼跑多人地200

中平海飛星 無拖賀sir

留後都留到全程3，4疊

賀騎豬王未

有無水

公證福將入p當贏

你咁勁係要pin下

贏左喇

由佢啦
呢2個月唔再買佢

5win準備

我福2.9

騎牛啦

回到

應該過千 頭場已經大贏仲推上黎

輸剩$20 買咗佢咋

紋哂身 知咩事喇

邊個夠膽第９場買潘頓

公證落飛落到

2.9

你

段段快 烽煙都要輸

真係有三倍又唔怕買

收到風新蛇5x16賀年狗w

me 孖寶全餐淨係射左福逸

公証福將17

留返d錢買生寫好過啦

準備落街搭巴士去福逸樓

今日搵到啲食，見到啲冷腳場場啲心水食餐咁賭

好彩隻膽都有

今次會唔會到烽煙瀨低福逸

教大家泥地要點跑

想買多場賀狗

10-11了

派埋彩了

基本上你中完最冷嘅頭場就斷定今日贏大錢啦
下場賭qpq 簡返福做膽好無

至於守齋4個月，鄭俊偉突爆金句：「跑馬跑得快就贏到，唔夠人哋快就輸，而我一直用輕鬆嘅心情面對。」
雪茄

今日舉白旗投降

真剷泥車式跑法

講嘢似足烽煙

岩岩條7 9 12買連贏百幾倍呀屌

容狗3win

賀狗除褲露Ｊ慶祝
被取消資格

百週年條片播極都係G2醜唔醜怪d

講得好岩

彩都派埋 會收返咩

又收埋食

針撚咗5k終於中

又可以大聲講句

Super!!!!!

爆場醒臣算啦唉煩能到

會
全北汽車。。。變負數

輸到想買勝利風範

依pair真係無私隱

-.-

如果隻馬真係番曬黎，香港泥地應該冇馬夠佢跑

事後派未

放過佢啦 佢都係嬴$28.5

正常係嘅，不過今日咁嘅形勢其實好難飛

但贏我覺得有馬可以跑下

黃金甲咪同佢一齊放下

要3號定14號？

負數變正數 新的開始 除非戒賭

比8.5$你

我驚佢好似頭先咁直接墜退

和狗

獸醫於賽後立即檢查「綫路光輝」，發現該駒流鼻血。

今場有邊隻冷腳

有畫面 講完噴啖雪茄煙

賀仔俾多場未

好唏噓

狗會繼續正常發揮

呢場就打巴你

福逸今日win唔win ?

依組勁多隻３班嬴過上２但２班嬴唔到既馬。。。
好難買

你老死贏馬
祝賀左未

祝左啦

福逸 射落 福盛

拍定手先啦

有個賀字既都係大蟲滑
賀銘年
賀芬咸

讀賽馬學點輸

我師傅烽煙今日大手出擊，我配合佢啫

至於美麗我有包但信心唔大

唔覺得佢會追好多馬

不過級數係食哂嘅

馬場太多惡勢力, 睇黎方嘉柏係時候要執行正義

kc 去唔去

萬事叻點輸

依場你地睇磅數定近績

奥sir今場有無咩心水

鄭俊偉一日2w 賀銘年一日5w

Gun

J2四傻已經包哂頭

PETER個仆街仲叫人FPS入數

四隻都同j2一樣點部署

方蛇今日 勁力十足 醒旺財 當家精神 逍遙自在 兩全其美 行頭做正選

牙佳：做下慈善都好既

咩事

賀銘年fans

綠色時代

有3個p算好啦

Wellington

@新力必

牙康蔡俊燈同條女呻輸到仆
peter即刻話 而家咁多渠道 即刻轉數快啦

今日既賽果有邊個未痴線

我自己係叫緊熱門，呢場冇意見啦

直面明顯利外疊，有錢贏咪賭下2,4,5,10複式二重

博下福逸博失

福逸啦 咁都唔得潘狗返澳州啦

2 7 12 爆未

都有3個第三

睡乜能嘢

隻隻都３班嬴過
福逸都唔係特別超班

血管爆曬

牙佳先癲：越跑就越迷惘，算啦做下慈善都好既，好快星期三又跑九場，重整旗鼓啦

咁樣第4

佢主力買Q

大熱q 中

潘頓真係垃圾

走入Ｄ垃圾ＢＯＸ屎位

我福on9

福逸咁都輸

潘hea到

屌 拖左醒神無拖辣神

屌辣臣cut線喎屌

二重臨尾綠格嘅

蔡約翰又縮一千贏

多謝奥sir!!!

馬PO孖寶只能贏一隻

要上1200

仆你個街 田雞

賢仔又講禁住都上緊黎
魔咒

腎仔又講撳住
但每次撳住都係輸既

又㩒住都上

一唔買細潘又黎

七

屌你老味 一棍福逸 辣臣
單T 福逸 辣臣 美麗掌聲

威靈頓睇嚟到頂了

又多左平海用

騎落去無既

冇跑錯啦 太大風冇計

一聽到腎仔魔音即刻縮

冚家剷冇撚埋第4

A欄真係外欄著數啲

福逸（分盡）

直路逆風冇得搞
仲有第四算好

球蛇尾糊

你拉我拉莫雷拉

咁都唔投訴辣臣？

但佢自己應該都買左福

有得解釋嘅

以為羅富全全日唔去

skipskip左

但佢起步個14檔唔係貼住外欄咩

又贏

牙佳：跑到第九場都叫緊夕陽無限好啦

🤣🤣🤣

唐唐啦最後

單日轉向
尾場全熱門

CLS

有link?

美掌牙

尾場 6~5 PQ

-3300最後一場買咩追數好

潘頓

我上福逸樓先 大家再見

果然 馬po不能藏二虎

星運明爵 點睇

求爐👍

應該2班頂就差唔多

追返5k後呢場又輸幾多

疾風得番3.8

唉....

訓教保平安

疾風明駒大熱門

六環我捱到最後一關

田雞

@win神Ho

集氣

都應該十幾萬 普通獎

尾場我陳好冇

你尾關次次射勁多隻
Lm定先 今日實好分

8點蘇超角大重注追數啦
輸埋我都上

今日六環你睇唔上眼啦

今日中都六環嘅係堅 大神

輸咗1k落福逸

但中返條$1四重

又可以講

Super!!!

佢真係神
單叫明欣賞 傳盛 啦我估

你條5x16打落去？

福逸輸左不如買福盛

你真係好撚癲

尾場叫6隻 冇嘉應精彩 加油

最難頭2關
過左就輕鬆啦
我衰第2關

邊6隻？

2，4，6，10，11，13？

求指點迷津針緊2k

feel到田雞，陳狗出嚟搞事

輸撚死人

賀銘年幫你

賀狗一陣回飛，又贏

有浪漫下話

球狀尾場特佳我樓下看更都識買

輸撚左5k8 cls

東東

繽紛遊戲 落夠飛未 成日輸

岩岩就係買左田雞

褔盛

Paul so 初出

5 6 串Q

無 屌
靠一棍福逸 辣臣 唔係今日都去IFC
惡賭到無logic 馬
平海掌星真係食得起133痴撚線

尾場放頭波 1檔

尾場陳蛇教你班仆街騎豬

尾場天德點睇

多謝巴打

same

尾場好多人

浪漫組合ok?

食粥食飯睇皇天

尾場必拖波佬

lm支持

馬房

賭埋隻傻豹收工

六環有福逸最多咪皮幾

陳蛇得唔得

咁多人仲有錢賭尾場

10 14

J2大賭a1

有無心水

721

呢度大把賭神

好事成雙呀

我潘今日咩事

開多場年
不過要彭國年

咁我肯定唔止

海外輸俾星光爸爸wo，你覺得呢

賀仔拎完狗王 唔會再去?

元朗之星上場邊有跑過

你係

都唔只今日，今季都食曬屎

上場有買
蔡頭個仆街

賀狗以經用盡今季win名額

球蛇贏 入馬場咀佢

賀銘年easy

記錯

買錯左隻5，不過精神上支持陳蛇

呢隻我真係大棍落去 唔好輸

4場頭馬4個馬房
唔講以為係邊個前列騎師嚟

想問大家點解揀球sir

姓莫

尾場

尾場賭對碰win

10,14

大家加油

上場皇袍飛讓路

買左幾多？

重P

浪漫組合 星運明爵
巫顯東 沈集成
+A 方仔
兩個都係師傅馬

想反手買潘狗

賀狗一日5w

寶高

田雞指定第4

牌仔T?

潘頓啦屌你老母

你今日如何

咁睇唔開

文家良

無買11 點算我拿

輸少少, 肚痾無乜心機

周狗食尾糊得唔得啊

機智三寶一棍W

繽紛遊戲算

細潘爆佢

潘狗條仆街閘前咁多小動作, 又摸頭盔, 又整風鏡

周狗食尾糊改名

11有P當贏

初出即勝！

周俊樂融融

佢有就改叫周蛇

收皮啦 無了

賀狗好波

5w屌你老母

5WIN

又係賀狗

5WIN...

ON9

新力必5x16w過晒呀

陳蛇咁既能力轉咩馬房都等收皮啦

5w

十三億人震驚！

賀銘年都可以贏五場

睇完都知賀頭贏
搵晒糖糖COVER

賀銘年5x31

元朗一步都冇

5W

阿蔡都3win

年 又過年

隻隻好分

5w 屌你老母

你都on撚9
鳩猴5W

巫顯東

泊到二疊已經知佢去

隻傻豹走撚哂光啦屌你老母

牙佳已經數緊大戶贏幾多

見到賀銘年5w就知今日唔賭係岩

Cherokee Trail

賀狗 過去十個賽事日5W
今日單日5W

On撚鳩賀狗都5w，點撚賭

跳得

賀新年

賀年送5w

捉金鳩喉

屌你老木今日大奇蹟日？

跑完第九場紅格
回番上十倍

屌你位置Q 浪漫組合第4

之前點解留唔到
所以多9如
去馬同唔去根本好明顯

陳蛇轉做騎馬人算啦

賀狗都5Win
你話聽日支爆都唔出奇了

賀銘年場場無飛 場場贏

陳蛇係咪以為自己騎緊隻大超班
三疊

14號終極小兒麻痺

5 w 0 p

隻疾風玩左咁多場10倍食

發覺5win有入至少3隻應該係巴度跑嘅馬嚟

樓主pin #880

馬會大勝

學人轉馬房

今季在港成績平平，且自上月十六日之後未嘗贏馬的法國騎師賀銘年，於今日賽事大發神威，先後策騎「金莊令」、「齊齊友福」、「平海掌星」和「超霸神駒」贏岀四場頭馬，打破悶局之餘，更在今日成為「騎師王」冠軍。

六環應該好好分

毛去死啦仆你個街

陳sir又阻撚住晒成日都係咁入p咪算洗唔洗第2

賀狗5w

覺得隻馬過關都係馬房過

原來六寶揸住賀銘年四關。。。。

同撚左
佢跑入第三我贏千幾二千蚊

賀狗5w 輸撚死人

6檔3疊
如果2疊有cover贏咗啦

賀蛇招績到

賀銘年今日四匹頭馬「金莊令」、「齊齊友福」、「平海掌星」及「超霸神駒」全數為超過10倍的冷門，四串一獨贏過關派彩逾44.5萬。

屌你老味糖糖幸運攝撚住我個鐵三角PQ

係 輸足幾場鳩跑

驚隻重口馬留唔到
搵2隻馬鬥燒幫佢留
後面成棚馬捉寶
完全夢幻形勢
所以賭馬都係算
聰明錢人地形勢計到足

四百幾萬

賀年今日飽晒

仲有關薛恩

5x1就500萬

屌左賀蛇成季 無端端整日5win

佢第3我收兩條三重 飛撚左糖糖幸運

我浪漫拖中晒腳
慘撚到

今日係唔係top10惡賭既一日

Same
不過我選擇屌尻東仔

記者朋友訪問吓咸成OK？想睇佢屌柒柒東

神仙有排還 要比番方系人馬

兩個一齊屌啦

賀狗5x31w10蚊注七百幾萬

三寶15000

尾場做比佢贏咁

浪漫組合次次都追好多

肥鬼1600夠膽唔好換人屌你老母

18萬六環

賀年5win 潘狗0win

今日贏幾多

點買

如果獨嬴位置過關 5X31 賀狗
TOTAL有幾多注

星期一睇完報名表果斷決定唔賭

惡賭過全下盤

三串七 三隻第二
好撚野

開賀狗輸到仆哂街

隻5 400米一開鞭有反應即拉住

你話我賤咀都要講
機會咁少真係有得解
幾可有隻機會馬騎
你都唔好好把握

賀銘年都5W

波又下盤 馬又冷門

一兩千萬應該有掛

賀蛇 買左佢三場單w
無過關

你問新力必

我意思咁買要幾多注

屌其實真係東騎唔起佢

屌你老母 14號小兒麻痺？
最後150米 又推又扯

球狀物試馬既啫

今場之後係咪可以飛咁一個騎師

係咪就世界末日

這些機會

新力必孖T差啲中

今日贏少少 都好過好多人

賀蛇5W仲要贏四匹處女馬，仲要贏到大超班咁

屌你奶柒東

我要靜下我接受唔到

可可蛇羊唔少啦

今晚買咩波？

屌你老母巫顯東

6環18萬

牙年好癲

CFU俾隻幾倍馬你跑都跑到碌葛咁

星期三賀年應該飛得
食到咁撚柒飽

4蚊六環

咁撚樣騎到無p

@奧
想知你今日贏幾多

對上一個下游騎師5WIN係邊個

你有冇諗法

球體 試三閘 一路摩住仲試嘜勁
是咪下場99倍先黎料

講咗總共贏幾多先啦

我淨係有印象poli 4win

[美滿將來安逸寧靜] 一月二十日谷草九場討論區I